入黎推介下D高質鬥智漫

呢幾年越黎越多講D玩遊戲過關求生既漫
自問睇得唔算多 但有幾套覺得幾高質想推介下 (我諗好多人都有睇
其實係曲線求推介

彌留之國的愛麗絲 (已完
佢套前篇都好好睇

朋友遊戲 (未完

ONE OUT (已完
LIAR GAME作者

噬謊者

向死神許下最後的願望

我諗應該係第一冇爭議

死亡筆記

尾機👌

亞人

死亡筆記（L未死時）

最強鬥智漫

push

X3

腰斬都第一

同意 無得輸
水底poker 真心痴線

約定

Air Poker

不過前期畫風真係幾柒

欺詐遊戲 到後期難到睇唔明 我太蠢

鬥牌傳說

但我覺得佢啲打鬥好悶
係咪我問題
不過同意鬥智真係無得輸

狂賭之淵
女主

海賊王

彌留之國的愛麗絲原來已經完左?
之前有睇過一陣
之後等太耐停左追
樓主提起我先記得有呢套野...
得閒返去追下先

系，冇尾第一

Same 睇到最後已經跟唔到
要重複睇幾十次

三分之一

金田一算唔算

查案推理唔算

我個人要求好高
起碼要同讀者有互動
讀者可以估必勝法

佢呢種鬥智漫根本on9
拋一大堆複雜都仆街既遊戲
之後叫鬥智
屌你不如全部去玩奧數當比賽算啦
相反噬謊者就正好多
簡單遊戲
意想不到既破解方法
Liar game根本差幾十條街

賭博默示錄

不過要一口氣睇 拖到hihi

見面五秒之後開始戰鬥

D打鬥好正喎 好鐘意睹郎呢個設定
作者真人超型 格鬥家黎

金田一好多都抄比好多日本人屌
利申由細睇到大

Hunter X Hunter
jojo

監獄學園都無

頭文字D

好多鬥智漫
問題：1+1
答案：蘋果
原因：橙色
根本無可能估到

明明分鏡幾好
係衰畫風唔穩定太多變

one out 好好睇

遊戲王
One out
死亡筆記

印象最深刻都係16個人可以平均分到3組
Liar game其實唔算複雜，係少左樓上位巴打所講嘅同讀者互動

Liar game搶登仔game之後果兩隻game都走下風
都係秋山出一兩招之後 收收埋埋 等敵人以為自己win硬 之後黎個大反轉
投標poker果到5rounds玩得頭2rounds就等完場咁
四國戰就緊加on9 同直接得平局無分別

經典既始終係走私同少數決 可選為鬥智game之最 搶登仔都有唔少同老鼠播本鬥智既地方

不過噬謊者世界第一

我好後期先追
後面好似另一個人畫咁

根本講左噬謊者 , 就已經冇其他漫畫出場既餘地

監獄學園
冇可能估到佢下一步

狂賭之淵垃撚圾
賭博三部曲真心正嘅 但重睇幾次會發現有啲game有bug
噬謊者太亂 未有心機睇到後面
One outs爽但主角太屈
Liar game爛尾
朋友遊戲仲更新緊
結論：餓緊

爆漫

噬謊者真係超撚正

係有D亂 要花時間睇

但真係神作

火鳳

火鳳呂布死咗之後水準直線下降 陳某好似迷失咗咁
陳宮同高順

所以賭博三部曲係幾正
一路跟住主角個心路歷程 睇住佢點樣俾人千
然後再睇佢點樣一路俾人千一路諗破解方法
Liar game最巔峰真係少數決 打後都係睇戲feel

留名

lm

入黎為左講One Outs

淨係呢套都夠屌打Liar game

依套應該唔算鬥智
正在個敍事手法，一步步噉揭露真相

真實遊戲

好多都係個作者講晒囉
雖然都可以好睇, 但呢D我唔會稱之為鬥智

二十世紀少年

噬謊者
鬥智漫頂點

可惜因為棒球規則問題喺大陸同香港都唔太多人睇

衝鋒21 算唔算??

佢個尾爛到...

噬謊者係鬥智類漫畫頂點，ONE OUTS都係神作，但未及得上噬謊者

噬謊者太屈
我諗由身一話已經鋪掛到而家最新一話
去到而家最高潮
至於之後會唔會無晒構思就真係唔知

噬謊者每個game都關主線事
同真係玩簡單game但玩到出神入化

狂賭之淵真係拍馬都追唔上
佢出名係班女+顏藝+校園

個人最鐘意L FILE > KY宣言 > 電視塔 , 個連接做得勁好

最鐘意air poker
知點玩果刻
2條命連埋一切

感覺朋友遊戲d鬥智方式好格硬黎 不過都叫好睇既
最緊要主角唔係婆婆媽媽

噬謊者d人畫得幾型 但好難認 d人樣 髮型 風格成日唔同既喂

初期係好亂
後期基本上定型晒

前期好似達哥

但我睇左100話真係頂唔順...成套格鬥漫咁...
可能好難從賭博四部曲同埋Liar Game個種形式中走出黎

我都係
其實賭郎呢個設定係幾好 但個人覺得太多打鬥情節
後面睇完畫蛇仔嗰關之後又打幾輪 最後都係hold住咗遲啲先睇

有D都打得幾正嘅e.g.馬高打獰貓、伽羅打眼鏡佬

暴力係噬謊者入面好重要既因素，亦是好現實既一個因素。

無暴力既保護，贏左比賽轉頭就被人殺。

如果你係伽羅，入左liar game玩搶椅子遊戲，你會唔會乖乖地同人慢慢爭？直接清場啦

輝夜姬

罰錢

最鐘意夜行對零號 同 伽羅對眼鏡

仲有套一時記唔到名

冇人講火影忍界大戰

呢個係無錯 所以所有嘅賭博系漫畫都會有「大會」之類嘅後台做設定
賭郎呢個設定係新穎得嚟又有說服力無錯 不過個比重我覺得可以再少啲

Jojo

問題係在噓喰世界入面，所謂大會既「後台」一樣會被暴力同智者玩弄，代表就係卍戰島既營運。
一般鬥智漫，必定係營運（如liar game班面具佬）就係上帝。但噬謊者入面，拉羅大王直接搵人將營運全部搞掂，用暴力強行改變遊戲規則。更甚者，就算是核心設定「賭郎」，獰貓都嘗試用暴力去強奪，所以所謂大會之類既「後台」在噬謊者世界都要周旋係暴力之中。

有套野叫咩逆轉經理人 講做足球領隊，我覺得如果鐘意睇波嘅可以一戰

逆轉監督 呢套同鬥智就冇乜關係了

惡魔遊戲

綺羅莉
莉莉香

貘利用賭郎其中立角色以及絕對收回賭注，作為佢嘅手段同埋想要嘅結局先高
故意敗局取消咗賭輸以下犯上嗰日嘅記錄
根本由第一話已經佈好晒局

Hunter x hunter

天和通りの快男児 尤其最後果章守夜篇 真係好正
死 唔死 果幾集好值得回味

睇番而家福本d死拖 真係以為當年唔係佢寫

Acma game都唔錯 一開始有少少噬謊者影子 但後續d game就愈黎愈廢 結局同腰斬咁冇分別 個boss技都唔出輸撚左

講真冇誇張噬謊者後面劇情絕對前無古人超越到，每一段都睇到唔撚係馬.jpg
如果你100話就放棄左絕對係miss左一套最正ge智慧漫畫
老老實實，你連賭博乜乜錄d畫風都頂得住，和也篇拖到咁都睇得落，liargame後期咁無腦都可以睇哂，點解唔試下睇落去呢

賭博系列去到睇佢地打牌真係頂唔信

淨係liar game 最後陰中共一鑊已經無得輸喇

結局黎講你可以話補救得幾有意思，但係中間開始無論d游戲定攻略法都真係好on9

朋友遊戲漢化好慢

話說咁樣配圖好咩

gay友

第10卷迷宮篇開始畫風飛躍性進步 ，第一次真係睇左幾話頂唔順

迷宮篇係噬謊者走向巔峰既開始

老老修r1
R2已經習慣左老老修太聰明，冇左個feel

終於係鬥智討論post見到噬謊者有人講 好感動

Btw 鐵塔篇 無liar game d on9遊戲規則，唔玩出千唔玩必勝法，純玩策略同心理戰，玩到出神入化

同噬謊最好睇係佢入面既角色都好有腦，唔會為左突顯主角而拉低其他人智商 而且唔同人攻略同一個遊戲既風格都唔同

有人只係睇左開頭就話主角成日屈機，出主主威能，但係後面主角次次都係劣勢，同係極限反勝，只能說迷宮篇後既對手同迷宮篇前既對手水平差太遠

咁一定要睇噬謊者 如果你夠聰明，絕對可以用佢漫畫既線索同伏線推測到成個策略同玩法

屌你老母最尾真係好睇

未有心機睇係因為太用腦 好攰，睇噬謊根本好用精神

我為左睇依套野特登去查個規則

其實唔識唔緊要，睇睇下就會大致明白

繼續推噬謊者推到冇人會話睇左頭幾卷就hold住唔睇 因為再睇落去你根本停唔到

見多人推介
我第一次睇真係棄左
心諗咁多人頂到個畫風
一年後先認真追
一追就停唔到

唔睇噬謊者唔好話自己鐘意睇鬥智漫

同意

不能同意更多

好多鬥智漫 都係鬥弱智

約定的夢幻島

係入面既劇情當人on9咁
主角超級正義撚中二病，想友情熱血勝利但係又要玩鬥智計算，離撚曬地

得罪講句，套野後期作者冇能力作落去，尻黎，No game no life 仲好過佢，起碼人地定位清楚，係賣萌為主